我地一定要生存落去，要睇住班冚家剷折墮

唔好講咩血債票償
因為佢地既命係多多選票都賠唔起

我地可以做既野就係無論點都一定要生存落去
要留住條命睇住佢地一個一個咁折墮
要留住個人睇住佢地一個一個咁仆街
要留住對眼睇住佢地一個一個咁見家剷
一定要佢地付上真正既代價

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

同班仆街鬥長命
打唔低佢地都要喺佢地面前督眼督鼻

7.1 早上 戰場見

呢D時候唔好諗呢D野

就算係咁都唔可以死

亦有機會佢地仆街含家剷 我地一齊睇到最尾

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

一日唔死
一日都可以同共產黨鬥落去

現實永遠都唔會想像到 只可以經歷
有負一定要放 大家撐住大家
放完重新上路 唔會有事

係！堅持呀兄弟！一齊撐住！

想放負嘅朋友，可以whatsapp 60978760

入面有好多人願意聆聽

多謝你幫手

Push

票要投但血債係唔會咁樣償到
睇撚住港共收皮呀屌

推！